巿場，我屌你老母

點解要我輸錢

市場會懲罰你